Nokia 7 puls定牙石zenfone 5???

zenfone 5應該會比連登仔屌到反艇
不過有D功能又好似幾有趣

Nokia 7 puls影相好似幾好,但CPU就一般

ZenFone 3 用家 想換 ZenFone 5
不過主要都係睇 價錢
我自己認為 ZenFone 5 輸在s636
其他 例如 喇叭 (有雙喇叭
影相 (IMX 363 叫做旗艦級 CMOS
spec 嚟講應該係好過 nokia 7 plus

不過都好需要 睇評測了解實際情況

對 ai ringtone 比較期待
因為自己成日唔記得較 鈴聲音量
係靜嘅環境 大大聲好老尷

android one vs 牙石zen ui

7 Plus 完勝

ZenUI 到依家我都未探索過啲 features
主要涉及 應該係得 launcher, phone call, camera, voice recording 呢啲
或者應該係 ZenUI 太多垃圾跟身
一日未換其他os嘅機 都唔會知有冇優點

ASUS個路線同VIVO好似都係中階機賣高階價錢 ZEN UI最有用個PCLINK竟然自己收皮
NOKIA影相都會靚?

影相牙石未必好過n7p，牙石嘅演算技術好撚差吓，今次n7p由zeiss親手調教，理論上係好過之前嘅機
牙石個AI我都好好奇，究竟係真AI即係識得閱讀>分析>自動調節>學習經驗>閱讀...咁樣，定係只係定時設定嗰隻自動

應該就似 相機設定 果款自動調較
但係就用 ai 去做調節 或者收集資料
令到華石 可以靠軟件更新 改善 攝影體驗
相機 ai 應該主要用嚟 辨識場景/物體
同埋應用喺果個 zeniemoji 到

攝影上邊個勁啲 一定要等評測
依家判斷唔到

pc link 我係 google play 仲揾到喎
不過類似嘅野應該有其他 app 可以取代

牙石 d 3線手機可能仲衰過huawai,小米

同樣留意緊ZF5, 講番相機,如樓上位巴打咁講,牙石真係唔太識寫相機,基本上同一粒感光佢得人地8折既戰力,但亦仲有8折唔會太差, 至於吸引我既地方係佢既尺寸同重量, 算係我個人手持既極限而且唔算重,近似身材又輕身既好似得V30,可惜呢部野小問題多令我唔敢出手(相機唔算好,偏色MON,效能最差既835機種等),希望到時5Z定價唔好太貴,S845機4K尾5K頭一出我可以即入

牙石啲idea係幾好嘅
佢肯去研發新科技產品，好似win+an雙boot 2in1、win+an雙boot 3in1、2in1平板、手機平板合體機、三倍光學變焦潛望鏡、三鏡AR
但就係軟件調節真係弱啲，padfone都係因為一直唔穩定而最終放棄，早三年前如果蝗雪紅唔係死攬htc肯同牙石合併，牙石嘅軟件開發一定幾級跳

但牙石真心唔好買旗艦機
佢嘅旗艦機次等公民到仆街，升級debug排到最後嗰輪先有份
係買都係買中階系列

我部G5己經用左2年,中間轉過XZ1, G6, S8+ 最後各種小問題唔岩自己覺得新不如舊都係賣番走........ZF5Z係我最後希望 兒家D機好撚重.........

5z價錢 4998 / 5598啦 我估
不過買 旗艦機 好易會覺得唔夠勁
反而 中階會開心啲 至少 對得住個價錢

zf5仲要留意下有冇project treble
佢咁高定制，無project treble都幾麻煩

有冇推介
中階機

應該唔會冇掛 ZenFone 4 開始都好肯投放資源落 os 到
不過唔知仲送唔送 google drive space

應該仲送

zf5影相真心唔差喎

一定有 連ZenFone 4 support treble

NO KIA今日發佈左
睇完3288買4GB ROM 不了
疊埋心水買ZF5算